(借AC) FAC健身中心內幕大踢爆

借AC分享，勿相認。

時間鏈:
FAC 博藝中心

2018年9月-減薪(包括教練，consultant，後來因爲有員工因此而離職，兩星期後開始復原原來的佣金制度)

2018年10月-開始解僱文職員工，當中包括reception員工，office員工並不作任何理由地解僱。

2018年12月-開始出現欠租記錄，各分店亦有收到欠租通知。

2018年1月-開始解僱教練及consultant，拖欠薪金並反指他們犯了嚴重過失，反要求對方賠償。

我發夢見到呢間濕鳩公司就黎收皮，如果現有會藉或者買左教練堂既人要小心喇！

以為完？夠500like仲有更多料爆。

推

pish

講你就講啦

整合中

push

lm

推死呢間垃圾昆錢公司

想睇呢間野執好耐

office仲有咩位可以炒？每個dept得一個人咁濟

到底啲like有咩用你有料爆自然有正評啦

執又點，都呃夠錢啦，鋪緊路收網咋。

等樓主好消息

夠500會refund?
夠500唔講死全家！
講左死全家！

Lm

LM

一早完約

留名等睇有咩爆

聽講間野唔會平時做做下過黎sell你，但如果試玩或新入個啲就都出哂名

所有呢類健身中心都係呃人架啦

無人想知

你咁勞氣唔通你比人炒左